開口埋口都話血饅嗰班，係咪唔抵得人

利申先追翻我d post都知我有屌過小車手，李正西
但全部都有證有據

但其他連登嗰班呢？